有冇人13-15號會喺芬蘭Rovaniemi

20號左右先去

租咗架車但個frd臨時有急事甩底 諗住如果有巴絲喺到可以車埋大家去玩 唔好嘥咗架車

24-28

正呀聖誕

有無join tour睇極光呀？我後日去

依幾日都唔好天呀
勁多雲

咁慘？

飛機上面睇落去係咁

有